Приложение(http-сервер на фреймворке netty) собрано и экспортировано в runnable jar файл посредством Eclipse.

TraficHandler--класс для обработки статистика соединения. RequestsHandler -- класс для обработки запроса и формирования ответа. ServerInfo --класс для хранения статистики сервера. Так как к этой информации одновременно обращаться будут обращаться несколько потоков, в нужных местах она синхронизирована. ConnectionInfo -- класс для гранения статистики соединения.

По запросу на "http://localhost:8080/hello" отдает «Hello World» через 10 секунд;
По запросу на "http://localhost:8080/redirect?url=" происходит переадресация на указанный url;
По запросу на "http://localhost:8080/status" выдается статистика: Total number of requests -- Общее количество запросов Number of unique requests (one IP) -- количество уникальных запросов (по одному на IP) Requests information -- счетчик запросов на каждый IP в виде таблицы с колонкам и IP, кол-во запросов, время последнего запроса Url requests information -- количество переадресаций по url'ам в виде таблицы, с колонками url, кол-во переадресация Number of connections that are currently open -- количество соединений, открытых в данный моментколичество соединений, открытых в данный момент Last 16 connections info -- в виде таблицы лог из 16 последних обработанных соединений, колонки src_ip, URI, timestamp(время, когда запрос был принят), sent_bytes(байты записанные каналом), received_bytes(байты прочитанные каналом), speed(скорось чтения данных) (bytes/sec)

IP указывается без номера порта. Для более корректного подсчета скорости необходимо отправлять или принимать большего объема. В данном случае пакеты слишком маленькие для корректного подсчета скорости, так как данные приходят слишком быстро(иногда быстрее чем за одну миллисекунду).

Также прилагаются: Status_screenshot_1 -- на котором вино ччто для каждого рабоего запроса /hello выделяется отдельный канал. Status_screenshot_2 -- статистика после вызова /redirect... Command_screenshot -- скриншот результата выполнения команды ab –c 100 –n 10000 “http://localhost:8080/status"

Для того, чтобы сбилдить проект нужна netty-4.0.21(http://netty.io/downloads.html) главны класс HttpServer. Добавить библиотеку : (ПКМ на проект)Properties ->java build path -> add jas-> добавить netty-all-4.0.21.Final Настроить Run configurations: Run -> Run configurations -> Project: TestHTTPServer Main class: hello.HttpServer -> Apply -> Run
Export: (ПКМ на проект)Export -> Runnuble jar file -> Launch configuration: run configurations, который мы создали extract...-галочка

Для запуска сервера нужно запустить главный класс HttpServer(в Eclipse) или запустить jar-файл.